各位唔好再將新鴻基迫向共產黨

小人是小小前線人員

首先我知大家嬲新鴻基係新城市帶狗入關捉人

但係經此一役其實公司之後方向係寧得罪警察莫得罪市民

相信你都見之後好多新地商場都有出黎擋狗入屋

入黎商場唱歌、畫畫，貼紙仔都好少管你地

你地又知唔知有幾多前線人員俾你地部分人屌到唔敢返工

而最近沙田新城市你地刑毀先開始大手做野

小市民可以非黑即白，

養住十幾萬員工既集團發聲係咪可以非黑即白呢？

推推推推

222222

哦

收皮啦，新鴻基勾結鄉黑係新界收地呀
唔賣地就搞鳩你，地產霸權

推

不如你問下你間公司點解連道歉聲明都唔出，你又知唔知個陣有幾多人食食下野比人恐嚇，比人驅趕？ 個啲人又可以搵邊個賠償？

收皮啦，助紂為虐

殺一警百
新鴻基的下場就係要話比所有商家聽與民為敵的後果

新鴻基係靠勾結黑幫，勾結港共軍政府，出賣香港市民利益先至可以坐大

要出聲嘅話6月頭已經出咗聲
唔係等到開始俾人抵制，變成示威現場先至攞十幾萬員工出嚟做擋箭牌

警告你哋班商家佬，唔好以為企係港共軍政府一定會赢
民意已經傾向支持民主臨時政府
民主政府掌權後，第一班俾人清算嘅就係你哋班奶共商家

咁你地繼續迫佢啦，佢之後分分鐘配合埋d狗+港鐵齊齊困獸鬥

馬灣就係版
個項目錢就識cap
20幾年喇搞到d乜？
政府仲要放生佢
D錢同地大家都有份架！

咁佢準備成為下一個黨鐵

上海市委書記李強今早會見新鴻基地產(00016)主席兼董事總經理郭炳聯。李強表示，相信有中央的堅定支持，有特區政府的積極作為，有廣大愛國愛港人士的團結一致，香港一定能渡過目前的難關，開闢更加光明的前景。

不解釋

以前許仕仁單野都知有幾黑啦

呢間野係d傻仔先吹捧話咩樓好d

好 唔好多一個敵人住 清算完黑警 政府先

佢大佬郭炳湘反而覺得係清泉

自己分開

落石屎一樣加水
好靚喎d樓
幾百萬成千萬買預制件樓
香港人真係好有錢

如果真係咁
佢以後星期六日都唔洗開門做生意。
睇佢捱到幾耐,睇佢幾時要搬上支那,睇下仲有冇名店敢租佢啲商場。

我地唔搞前線員工
但佢cap鳩我地水果時有冇諗過市民?
佢地近年日鳩日投資支那有冇諗過香港係佢屋企?
佢地引清兵入關有冇諗過有幾多義士會被捕?

唔好逼佢?我自問唔搞前線員工,但大老闆呀～我不知幾想佢比共產黨食撚埋。